# MinhaGrana

Projeto em asp.net C# para controlar gastos e investimentos da minha grana. Usado como base o projeto Asp.NET_Inicial, que , contem algumas configurações inicias como login, cadastro de usuários,   controle de acessos, etc...